# Práctico 1 - Función en python

1. Crear una función `adivina` que permita adivinar un número secreto generado en forma aleatoria, según las siguientes consignas:
    * El número secreto debe estar entre 0 y 100, y debe ser generado dentro de la función.
    * La función `adivina` debe recibir un parámetro que indique la cantidad de intentos permitidos.

2. Luego escribir un programa `adivinador.py` que:
    * Pida al usuario que adivine el número secreto, es decir que ingrese un número entre 0 y 100.
    * Use la función `adivina` para verificar si adivinó (todo en el mismo archivo).
    * Si el usuario adivinó el número secreto antes de superar la cantidad permitida de intentos, imprima un mensaje con el número de intentos en los que adivinó.
    * En caso de que esta cantidad de intentos sea superada el programa debe terminar con un mensaje.

3. Finalmente ejecutar el programa `adivinador.py` desde la consola.
